小小事大驚小怪，而家日日開記者會就係要用（道德）去控制你

你睇下對家，點都可以拆到架，兄弟爬山，唔好理其他兄弟做什麼可以嗎？

Push